我屌晒你地老母

卧底開實彈無人講
黨鐵全停無人講
阻攔記者無人講
外國人俾人無理拘捕無人講
太子打完人無拘捕無搜證就咁走左去無人講
阻礙救護員為傷都急救無人講
柴灣區議員站內被捕無人講
國難五金被捕無人講
今日戰綫檢討無人講
果把係咪氣槍係咪咁重要？
大把野值得做 可以做
有晒片
屌你老母
開個post讚下今日個火起得好都有用過枝氣槍
又話五大訴求
佢係唔係鬼，有無炒車，對實現五大訴求有無幫助？
成個熱門有幾多個post係有用？
唔洗捉5毛啦
根本連登仔會自己spin走個重點
5毛都慳返

有鬼洗地 唔係第一日既事

我覺得主因係無人理正經野
舉左幾個例
所以d鬼post先咁易帶到風向
因為就算睇最新都無乜有用post
純討論或者睇發生左咩事
我不如睇live睇tg
反正都係cap出嚟
仲可以自己做一手

自推幾下當洗地

認清楚最終目標

所有行動 言論都係為左達到目標

要表達感想麻煩去香討

或者返自己fb ac

因為其他個啲有晒證據 無爭議性

要搵人傾心事去搵社工

利申努力打緊Twitter場 大家share多啲information喇！
今日香港嘅tag近日黎第一次過萬

所以連登仔只係為左證明自己比人地啱
要拗贏對方
根本有無民主 有無普選 有無死人都唔太重要
只係一個大d定細d既人血饅頭
同港好飲喜茶打卡本質上係無分別

出面啲人就係沉迷捉鬼囉

加油
國際線先係長期作戰
亦只有國際線可以帶到去成功

更正
沉迷偵探遊戲
捉鬼本身係無問題
但同檢討一樣
檢完無意思既
只係spin走focus
降低成功率

用ios既手足馬上入黎

個個淨係識叫記者問呢條果條問題
又唔整個list俾佢地方便處理

口講中共干預香港自治
一個例子都講唔出

叫外國人stand with HK
又唔話俾人知點樣幫你

咁同5年前戴教授叫人用愛與和平佔領中環
去爭取雙普選有咩分別

戴教授至少做到言行合一
連登仔就笑人on9
自己又做同一樣野

係咪呢啲外國人拍手打氣
學識兩句廣東話就滿足

用道德高地同光環就可以有普選

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

用鬼佬口音叫加油
義士就會復活

咁我用初音錄加油都得啦
洗撚搞咁多野

負皮入嚟講兩句
分享下高見

又話核彈都唔割
捉鬼點解要割？

推

又唔講清楚係冷氣軍師捉
嚇得我以為叫前線唔好捉

同感
樓主上面講嘅嘢，都好值得推

根本係咪氣槍都唔會證明到，唔通可以叫到相中條友出來作證咩，只相信自己相信既野無問題，有種咪班狗自己搵證據囉，我哋洗鬼討論，洗鬼證實，單野係比法新社影到，推比外國都可以慳番，已經無我哋可以做既野，主力推番太子MTR會好過

而家教精你
前線果d叫捉鬼
連登仔呢d叫偵探遊戲
最多叫查案
案件重組

exac7ly
頭又唔係我地起
連登小眾又唔代表社會輿論
有咩好討論

唔好捉鬼啦
鬼過佢咪得

多謝你有睇我鳩嗡

push

前線唔留意鬼會出事
但一捉就要大搞
搶電話睇record
直接whatsapp trace埋其他鬼出嚟
掂晒

連登要既係行動戰略post
唔係fact check討論

要澄清既係警犬
唔係我地幫佢做咩查案果份

係查案既
去幫手整黑警資料庫

回應黑警資料庫問題 + 發動十條以靜制動戰線

俾埋傳送門
方便過google

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

最簡單既死線同升級都無人討論

啱
癱瘓客運真係無乜用
不過星期日好似係無乜貨到既
可以擇返個好日

當我地會去檢討前線掟某d雞尾酒係無效無用晒gas
又唔會去檢討下我地既討論係咪有效有用
扣緊目標

我地同藍絲有咩唔同？
唔係我地會fack check
而係我地有腦同埋腦入面既知識

我講得好清楚 你gag錯姐

所以連登遲早害死運動
勿對連登仔寄予厚望

有腦但無知識
例如
不停話中共唔守中英聯合聲明
但從來都無打算google下中英聯合聲明既內容

我無get錯呀
我係指
用捉鬼呢兩個字本身就係用錯字
亦唔係指你個post
至少你有標冷氣軍師
其他果d真係睇到懷疑人生

有人帶風向 唔好理
個個人都要付出
推番要推嘅野
將憤怒轉成動力
做可以做嘅事
和理非 冷氣軍師都要䀆力

反正大部分都對泛民有希望
咁我寧願押注落連登
至少我仲可以開個post單打下
會有人理我

行動post推極都唔郁

垃圾 廢post就置晒頂

冷氣軍師如果可以睇下孫子兵法
搞返掂d邏輯
其實我唔介意
反而會支持

打萬字文係無人理嫁

好撚多野
有無人整理哂所有事

閃燈臥底扔燃燒彈先係最大件事wo

所以我索性拆開逐個comment打
順便推post

收到 連登總鍵盤指揮官

求人不如求己
再唔係你開個post叫人係你個post
每人留一個覺得重要既事件都work

即係邊單？
sorry可能跟得唔夠貼

721 831

<wechat> 發現最新監控系統

拿
我另外都有係現場同和理非個台做指揮官既
你可以叫我總總指揮官

冷靜
係d 狗上黎帶風向炸

btw 好耐唔得閒打麻雀

屌
不失為一個好方法

下個日子係928？

唔好再有

我好冷靜呀
純粹如果標題係屌人老母會多d人㩒入嚟想屌返我老母咁解

仲可以互動下
比林鄭個fb仲精彩

推！！！！

有幾多丐幫弟子唔係我決定嫁皇上

屈臣！！！？

哩個真 正經標題冇人理

喂
負皮入到嚟都講兩句呀
呢個叫討論區
唔係投票站呀

冇辦法
但呢個時候 唔理得咁多
大家都盡力
救下我地嘅家 同 家人

下一步 可以點做

成功用鳩嗡超越昨天的我

認同
盡力係重點
從來都無對香港抱有希望
呢兩個月突然覺得原來自己仲係一個香港人
個問題係個制度

推 屌你地冷氣軍事
又唔出黎 又屌屌屌
鍵戰都做唔好

佢係咪鬼係咪真係咁緊要??
係好撚緊要 如果佢係鬼完全係核彈中既核彈
用下腦啦

感覺用wechat同用華為係無分別
但為生計又真係無辦法唔用

我屌哂你地老母

612 721 811 831

人必先自侮然後人侮之
大家互屌下
一齊分享屌人老母既樂趣

從2014 年雨革輸左
我已經對香港冇希望
但今次 真係喚醒左好多人同我自己

我係香港人
香港人 盡做 無悔
啲野唔好睇完就算
做

開twitter 做
岀email 做
去信美 / 英領事 做
覺得行得通就做
拜託

Push

點樣係核彈中既核彈？
有無個詳細d既放核彈plan可以教化下小弟？

同埋好多之前話核彈都爆唔起
係咪可以返兜下？
例如葉虎 同埋香港銀行將外匯借俾大陸

開發三味

就係一單"捉鬼"已經spin走晒
但最後證明炒晒車

612
（其實69灣警果班都要關注下…不過逐步嚟啦…）

出去推返啲有用post先

只要唔認輸就唔會真係輸
好似係
加油
出入平安

唔知大家有無諗過
其實立法會既合法同中英聯合聲明有好大關係

當年深圳臨立會係不合法
香港仲係行立法局

Pish

97後因為無左英制立法局
而終審法院又無權處理中英聯合聲明既爭議
結果先會變左而家既立法會

唔知我有無講錯，等知識份子入嚟補充

另外
公安條例其實唔包入基本法
所以係任何情況 任何立場下
反對公安條例都係可行既

不抵觸基本法或一國兩制原則

反而公安條例第18 19條
係同基本法27條抵觸
所以其實司法覆核要求取消
非法集結同暴動罪
嚟救義士都係一個可以試既方向

再者
本身當年97前英政府就廢左呢兩條殖民法
係垃圾港共係都要重新起用
仲要無創意
用返人地果條
唔自己作條新既

關咩事？

pish

連登仔係咁
最叻事後討論馬後炮

有時覺得
如果同d藍絲廢老嘈
打口水戰
不如同佢地講下孔子
用中華文化最迂腐既一面
去填補佢地心中既空虛

係呢一方面我幾欣賞保皇黨
從來唔會馬後炮落井下石
重會積極幫港共政府補獲

大家覺得外國人想支持我地可以做d咩？

見到隔離post話有外國人租架直播車
係外國直播香港示威
好似work幾work

整條紀錄片放上netflex有無得諗？
好似winter on fire咁
鳩改叫summer on mask

上放映會
或者推到有oscar提名
不過荷里活奶共多數唔會理

点你老母

你同上面果位窮人的兒有咩關係

冷靜

將民記既片同港台既片加埋應該夠做一半

恭喜樓主 個post上咗熱門

繼續自推

宜家等老美人權法同加關税打L死共狗

證明係標題寫屌你老母就會上熱門
萬試萬靈

入機場慢慢講

集思廣益：如何防止「比鬼捉」